呢家個風咁遠都咁大風

個風家下400公里到
樓下大風到仆街
想像唔到聽日晏就會誇張到點

片都無

西貢區樓下吹到逢逢聲

呢你老母呢

家母訓緊

就係因為咁距離咁遠都咁大風先恐怖

無風

樓下d樹就黎吹到90度